突然間覺得香港多左好多靚女

因為好多女仔都戴左口罩

戴咗口罩

全部都係靚仔靚女 無毒L

靚唔靚女由衣着睇得出
有啲一睇佢着乜衫就知係7, 樣都廢事睇

ching點睇

咁男仔都係